班人話咩考唔好DSE唔緊要,仲有好多出路,真係笑能死人

你入唔到U,你人生注定失敗啦

豬sir撈得仲掂過大學生呀

入唔到大學根本入生已完

佢PI要degree

Pc 都22k

我有degree的

讀咩書？
去睇女好過啦

sickball
tum 有錢女養我仲爽皮

痴線 入到大學你估真係咁掂
大把唔洗學歷嘅出路都搵到錢

而家大學畢業生都係搵得12,13K